[4月9地鳴] 進擊的巨人漫畫139話 （7）艾撚哭喪區/創狗屌狗區在此

屌你老母創狗追左你咁耐，你明明可以畫出更好嘅結局，點解要最後一話畫到咁爛去到傷害我哋啊！！！！！！！！嗚啊啊啊啊啊啊

十年嘅漫畫咁就毀於一話了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好嘢呀背負讀者期待
一直以為有神級大反轉
屌你老母臭閪
創狗食屎啦

創哥係天台bbq緊

過翻黎定點

返來啦

神你老母臭閪作

CLS大家反應大到兩個鐘就爆左post

果然係傷害讀者
係咪漫畫經常流出情報激嬲創哥
所以真結局留返喺動畫版比驚喜大家

因為我想屌鳩創狗所以push啲邊

癲完未呀創狗

創哥成功地鳴滅世，好撚野

其實邊到流出黎咁勁 仲要講中哂

韓肉 Part 1：

韓肉 Part 2：

韓肉 Part 3：

救命呀！！！
救命呀！！！
救命呀！！！
救命呀！！！
救命呀！！！
救命呀！！！
MAPPA你大人有大量
改下個結局好嘛
你想要幾多錢我都俾你

求撚其YouTube搵個結局都好過創狗
佢係咪食撚左屎呀究竟

喂其實創狗係味瘋狗症死撚症再搵個第個人畫渣

貼吧 咪西

左膠結局

應該話邊到拎料

點解明明可以名垂青史，偏偏要玩臭自己呀呀呀呀呀

屌
我真係未試過睇一套公仔書睇得咁撚激動

Animaechan真係笑到最後

我唔介意佢畫到啲人幾樣衰
改返嗰結局就得

宜家都名垂青史

老老柒柒 爛尾唔係一朝一夕嘅事
我懷疑巨人搞到依家咁
係全球嘅神作黨搞成
原因係地嗚篇巨人 有部分人設崩壞 劇情邏輯唔通嘅情況 仲有redundant(就結局嚟睇嘅話)
但每次一屌 成班神作黨就會衝出嚟護航:
唔合乎你內心嘅結局就爛尾
係啦係啦 創哥唔識巨人架 你先識
我覺得邏輯好通喎
blcok柒條垃圾啦
唔想睇咪撚睇

久而久之 批評個班人就自動收聲
而且佢地見之前啲劇情同twist都唔錯
咪信住創狗先
結果就係冇人批評 咁創狗咪飄飄然 繼續咁玩
編輯覺得個個都話神作
咪放心比佢搞
然後爛尾黨終於忍夠啦
屌你老母 真係好撚火滾
最火滾係聽日有一班契弟話感動 神作

好彩都係上年追番晒啫
如果真係一直keep住追11年我諗我會癲

唔好唔開心啦

感動最終回！

本身斬頭前覺得啊明係動漫史上最撚陷家剷既人
依家睇完 艾撚仲癲過佢
作者陷家剷啦

屌

我係2日前先做動畫黨
真心覺得太好彩
本身怕9/4號劇透撚
而家會唔會有人為左呢套劇透被連仔bam

左膠都算係角色崩壞
我都未計女王成個4年後被雪藏

我真係希望過幾日，等全世界睇完好撚sad之後，諫山創會話哈哈 真正嘅139話喺5月
算啦，FF下好，依集最尾係幾靚，如果唔係前面膠成咁，我只可以接受兩樣嘢，一係兵長坐輪椅都係咁兵長，二係莎夏嗰個笑容

去到最後都係被雪藏

佢撚有笑到最後
帕島仲打緊仗

好希望9號係真結局
我真係接受唔到

無期望就無失望

點解無人推我呢邊嘅post

最尾碼頭嗰張幾型
有心畫靚佢點解唔可以岀多幾次場呢

又話最尾一格係抱B既.....
説好的冚球產呢

因為我開得快過你
你唔介意咪用我嗰個
下個Post你開返

勁癲
創哥一直冇畫咁多年艾撚其實成日偷偷地J三笠

遲咗
冇辦法

佢玩到咁大，會唔會俾人暗殺

屌
無謂為巨人爭開post啦

Sorry都怪我

搞唔掂，個結局崩壞喎
同之前個脈絡完全唔夾

好彩我一直以嚟對外宣傳都只係講諫山創諗到嘅嘢，真係所有人都諗唔到。到而家都係講得好啱，無論係123前嘅神定係而家爛尾到無倫，都係完全冇人諗到

建議漫畫黨同動畫黨都可以和解
呢套垃圾快撚啲睇完棄撚左佢好過

佢有咁嘅本事就拜託神到底啦

要玩都唔係攞自己嘅事業，同埋一部可以上神枱嘅漫畫來較飛啦

出左啦咩？邊到有得睇

睇pin

弗洛克嗰班人真係死得豪無意義
為左地鳴救自己國家而獻出心臟
最後連condom都唔係 因為艾撚一早就冇預咁既計劃
完全係白死 屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

佢出街真係要小心d

係囉屌乜鳩

大團圓，BBQ好開心

我哋讀者一啲都唔開心

創狗屌你老母咩
係咪on撚79架

最普通既結局最估唔到，創哥比到驚喜

痴撚線架 我睇撚左D咩

屌你老母創狗

個尾真係收到好撚差wo

花左咁多年睇漫畫,動畫,起碼重睇過3 4 次,睇討論區睇youtube 分析,周圍同人講好睇,個結局咁撚樣,咁多話都冇咩講過艾撚對三笠既感情係咁,一直都覺得佢係島國未來為重,屌你最後一話講d咁既野,仆街伏撚過鐵血,鐵血都有團長之死笑下屌你創狗死仆街

巨人都有成個艾島死左嘅人比你笑
獻出晒啲心臟黎賣笑

明明玩到收唔到尾
都要夾硬bbq
但假bitch唔洗死

你估銀魂咩

創哥可以去in CCTVB編劇 幾岩佢

唉 屌你老母創狗 我當四郎果個先係真結局算

阿妮都未死啦
假bitch小事啦